係北角香港人係主場 每人一磚 鹽

制高點講過無人理，希望大家出入平安
哨兵、通訊員係重要，無人打算做二線
叫人改期、轉地點，唔合理，主場就係主場
只希望香港人人數多能夠有........磚......鹽

19 藤甲 - 「弓矢」攻擊無效，防禦力上升，
竹製快子可以抵禦利器所傷

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

爆哂啦，黑狗要做大龍鳳高調捉白衫，先開片後捉人。(包括白衫黑衫)
挽回黑狗地位。(中間派)

突然咁多post話唔可以改地方，一定要去北角？

一人一袋小硬物！不落單！不犧牲！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

北角香港人主場？
一早已經淪陷咗

無分北角定西隧，牲畜收錢做野邊都會去啦

黑狗要做大龍鳳高調捉白衫，先開片後捉人
真唔真？？邊樹咩人放料呢？有可能啊

北角係香港不可分割的地方

有啲野係要俾狗做既
我地唔做冇人會怪我地
但狗唔做係自己我攞黎衰
難聽啲講，搞到浴血街頭
扮瞓既人先會醒

最好方式 Be Water
講咁多野都係希望平平安安

連登好多狗